得罪講句，叫人唔好投降的自私過D黑警

入面又冇野食 又凍，投降又唔得?
係咪想D人係入面死哂先安樂?
投降至少可保人身安全
自唔自首 留唔留低係個人自由
我地冇權阻止
況且學林作話齋唔一定入到
唔好再陰謀論會被自殺

活下去

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

投降保自身安全？
傻撚左？

出面有幾百個手足 為左救你地
今日全部比狗打 拉
佢地都唔理人身安全 幾百粒橡膠子彈射過黎沖上前
班自私撚轉個頭跟住班建制派出黎投降
希望今晚可以翻企
比人拉班手足 分分鐘判六，七年

今日唔反省 他日損失更大

講多次唔係投降或自首
係安全離開學校
之前係被黑警非法禁錮

信建制講嘢？
2019年了

用下腦先唔該
唔係信建制派講乜嘢
係信行出黎嘅人冇犯過罪

今日為左自保投降
聽日為左前途 轉做污點證人指證手足

24小時 拉左2000個
你仲想點
仲要拉完都攻唔到入去成功全救
大家點解要睇呢單野係輸
班曱甴係要打到學生殘廢先叫嬴
依家佢地無穿無爛
萬一被自殺仲大鑊
個幾十個校長就真係仆街到唔掂
而popo更水洗都唔清
希望大家樂觀d諗
唔好再鬧前線了

哈哈 邊個唔死守 邊個就係鬼

你地用拉左幾多個黎脅逼人地唔准投又咪一樣係自私撚

不分化
不割蓆

局外人好難想像身心受嘅壓力有幾大
再加上好多都係後生仔
更加容易受壓

只可以講

如果佢冇要求過手足救佢
而最尾跟曾鈺成出黎
冇野好講

如果佢有叫人救
而最尾跟曾鈺成出黎
佢地好好反省

佢地唔喺入面唔洗通宵守城咪講得輕鬆囉，反正最後唔投死守有咩後果佢地都唔洗負責既，最多咪上黎講句好嬲

你琴晚失憶？
有班人琴晚頂唔順 十點行出黎比狗拉左
無人屌 受傷頂唔順投降都無辦法

之後今朝吹哂雞要人開花入黎救人
見手足入唔到黎救自己就走去投降
班狗未包圍有路走又要守

糖衣毒藥你咪食囉

投降保自身安全？？？？
你痴撚左線？？

同埋講撚左好多次自乜鳩野首，係入面既一撚定係有事？

一個人意願係咁唔代表所有人意願都係咁。而事實的確係一時三刻無可能救到人喎，面對絕望同壓力又無資源無體力選擇投降有咩問題呀，喺入面連有冇命返出去都未知仲要照顧你地感受諗對唔對得住手足

頂唔順 咪早啲投降
而家係因為班自私撚損失左幾百個手足
碧街70個全部告暴動罪
班自私撚點賠？

ff咁講句，有日黑警投降我地唔好撚比佢哋投

咁你地又瘋狂吹風頂住呀，等今晚全世界黎救，咁咪頂多晚囉，宜家俾人拉又要入手足數又要怪責手足，真係永遠得連登仔岩晒人地錯晒

係突圍呀!

咁同616後你同人講唔信林奠會暫緩攪亂社會好自私有咩分別，仆街藍絲黎架你

警犬post,fc ed,blocked